有冇手提電腦推介

大約4000左右
要有九宮格數字鍵
Thx

二手

小米

推

點推都冇用，得淘寶雜牌有